葵芳地鐵站可能有殘留山埃，如非必要香港市民請勿前往

[請廣傳，出自醫學院博士的緊急通知] 葵芳地鐵站可能有殘留山埃，如非必要香港市民請勿前往

警察於8月11日葵芳地鐵站發射疑似過期催淚彈，會釋放出氧化山埃(cyanide oxides),可經皮膚及呼吸道吸收。

如該化學物經呼吸系列入，與水份作化學作用會變成氫化山埃(hydrogen cyanide)，是納粹當年大規模殺害猶太人之最有效毒藥。

由於地鐵室內空間尤其不通風，毒素會殘留在地鐵站建築物內部。所有人士，特別是長者，孕婦，小孩，長期病患及呼吸疾病人士更應遠離該地鐵站，直至港鐵完成毒理化驗證實安全為止。

黑警喪心病狂簡直係想殺人

推

仲有太古站

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

大圍
葵芳
太古